南韓BTS推出Be Water水樽, 無視小粉紅杯葛

韓國人氣男團防彈少年團（BTS）上月因提及韓戰而被內地小粉紅轟辱華，之後其所屬事務所又推出印有反送中時常用口號「be water」的樽裝水，舉動引發小粉紅在網上狂攻擊，不過已打開歐美市場的BTS冇有怕，近日事務所推出的新宣傳片中，除出現穿上黃色連帽外套的公仔被一群藍衣人包圍外，成員柾國又在另一宣傳片中穿黑衣兼拿着黃色雨傘現身，之後片中更出現黃色雨傘陣，網民認為連串舉動加起來，不是巧合那麼簡單！

頂，逼我聽k-pop

我係OPPA牙Hi

連燈定律平時成日笑鳩BTS

防彈真係好黃

可惜佢個政府一早跪低呢～

希望唔會有人話佢地"借黃搵食, 食人血饅頭"

係連登抄po唔落credit

成功左咪即係話比人知，冇中國市場完全冇影響
但唔知香港人又唔會覺得人地飲緊香港人 D 血 ?

就算原本唔係都比小粉紅講到係
小粉紅助攻, 幫手連結全球反共力量

關乜事? 香港政府代唔代表到你?

佢地睇過呢張相都唔奇

我係ARMY呀hi

不反了

5毛唔敢推

真係畫公仔畫埋細胞
尤其呢張

bts好正

藍色人全部畫做小丑咁係咩意思？

sorry sorry sorry 力架力架力架

推

唔反了

追咗咁多年冇追錯人

有冇大圖

ARMYYYYYYYY

迫我聽BTS
即刻去聽

國際手足

比香港奶共偽人正得多

多謝ＯＰＰＡ支持

咁大膽？
畀個叻你！謝謝！

我喺ARMY啊

你話扮黃吸引力大啲，定係BTS吸引力大啲

唔反韓國佬了

BTS及fans各捐一百萬美元支持blm

南韓樂迷成美國反種族歧視運動力量之一

特朗普造勢大會僅六千多人出席 據報因大批韓粉報名後缺席

Bts同班fans連trump都唔驚，點會驚你中國

手足

對k pop 改觀了

藍人全部面目猙獰

因為藍絲的確係小丑

以後唔笑佢地油頭粉面了

諗起梁義士⋯⋯

我宣佈從今日開始，ＢＴＳ不再是撚屌

fc 左未?

oppa手足

正到

係連登仔個個都係藍狗五毛分化PR

GPHONE
快D做野啦

戇鳩仔

Jungkook好靚仔

一陣俾人揾到啲舊post又話炒車
神又係連登仔鬼又係連登仔
有刀就借咗先講啦分咁撚多咩反正連登仔割蓆快過射精

咁有性格，抵佢紅

相反twice個周子瑜

BTS好型呀

平時唔睇唔聽K-POP
今次要撐

真黃
唔反了

BTS 正

中國一早就有禁韓令
分分鐘一直唔妥支那

Be water

紅不了就全黃起來

會員編號：#232077
會員註冊日期：2019/1/19
入 LIST 原因：伏人用支那 admin 起嘅 cloud drive 仲死撐 google apple 夠有私隱問題。

上述資料更新日期：2020/11/14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

冇哂PR既

駛你啲港仔鍾意呀
勁撚煩囉 以前成日屌防彈

bighit仲ban曬B站online concert啲流出片段

留名注意

但係韓撚始終都係韓撚

支那應該連李小龍都block鳩埋

Bts 既經濟影響會唔會勁過黃色經驗圈

反韓能又輸

今晚放工去聽下BTS

不愧我聽KPOP長大

陣間就開始聽 有咩歌介紹下

Kpop先係世界冠軍

最憎kpop..........ok，咁我就聽下啦

係BTS先黃姐 唔好唔記得有隊撚屌叫GOT7 有條奶共仔

BTS

成名作 i need u
fake love,idol都唔錯

Thanks 巴打！
本身老餅唔識聽呢啲

你老味真係要開始聽下BTS

其實除左歌之外bts係紅d舞
建議搵live黎睇

bts

thanks

咪ON9, 人地而家放棄中國市場, 貪你果小小錢?

睇得自己咁高

push

邊到有個水樽買呀？支持下

BTS世界第一

支那賤畜:Army咁大勢力咁惡唔出征了

衰啲講BTS嘅威力大到全球大量fans,搵到嘅錢多到支那市場都唔care,洗撚靠你班黃絲搵錢咩

我不反了

就係需要呢d超級明星!!

Very good

唔反BTS了以前成日笑鳩隊野

支那一定會撐到底
見到邊隻支那狗仲睇就捕獵左先

Respect
以後唔笑鳩迷BTS既港女

港女又加分

以前成日笑韓仔化妝乸型
而家先見到咩叫型同風骨

好型

過幾日咪又話人整容似女仔

因為政治因素而聽就 聽spring day
再睇下隻歌故事，同埋韓國政府後續反應
再睇埋點樣開始歐美市場就夠

Bts世界第一團

D支那人以為上乜春晚好巴閉
人地count down已經嚮NY time squares
D小支支真係收撚晒皮
多得限韓令 否則BTS都可能要奶共

好型~~~韓國明星級手足

我愛kpop 只限bts

oppa

上次中共落左指令bts唔屌得
而家人地玩撚埋黃傘
一粒聲都唔敢出？

正撚到

連登仔之前係咁反bts，而家駁唔到

黃過森美、Eason

Boy with luv
Dynamite
Spring day

仲有邊首好聽？

慢歌有Stay Gold, Butterfly

正啊 連登仔又自我ff
射到成地都係

Mic Drop
Fire

Butterfly 正到
I need u
Run

其經濟圈，本來就係要嚟搵食既，要令到黃既冇商業價值，通過商業方面通行，就係要比人食饅頭㗎啦。咁冇潔癖，咪繼續維持0價值既黃色概念，然後自己縮埋場角，話點解冇人撐黃 lo。 本來血饅頭根本就唔係問題，只要真係令到黃色概念滲入各類商品，滲入日常生活咪得lo。咁先對黃色概念發展有意義，只可惜。。。

係間韓燒店聽到spring day 之後 有排搭車 係屋企溫書 做gym都要聽住

BTS fans叫Army
應該話「我係Army呀屌」

連登仔呢啲toxic masculinity宜家歐美俾人屌到傻
都算多得防彈/kpop

佢地專輯入面嘅side track種類更加多元化
Youtube有好多中文字幕可以睇吓歌詞

ARMY

無限幻想 自作多情多啲

Run
Let me know
Hold me tight
The Truth Untold

ARMY手足

即刻想跟隊入Fans club

唔駛理條拾鳩仔
之前成日出埋啲膠post叫人唔好負評佢個自動留言系統，上面已經有個戇鳩空白垃圾留言
仲未計佢在軟件台都成日水人用埋啲垃圾軟件系統
見佢整埋個on9 list都知佢正常極有限

佢亦都係連登屈毛黨成員之一
我介紹人用免費野唔得，佢留埋啲垃圾留言就冇問題？

唔知d 大陸狗 國家緊要定oppa緊要

如果一個象徵就係巧合
問題係一堆象徵
而且嚮韓國支持香港抗爭嘅人係好多
根本唔出奇

我係米啊

Cooky

哇屌 罷明挑機

真係冇飯錯防彈飯咗咁多年真係要講句，我係ARMY啊HI

邊度有得買?

Bts真係好撚完美

這令人心痛的場面，配上帶有「Speak Yourself」的韓國 BTS 毛公仔附帶意義，尤其觸動到韓國人內心的情緒，但他們也憂慮那個片段，將會是寓意著香港的末來。

之前有單係 有班韓國大學生喺佢哋自己大學貼香港啲文宣

仲同強國啲小粉紅打交

就係呢件事我對佢地改觀

朴槿惠當年奶到上天安門閱兵，北泡射支炮即刻同中共反面，求美帝起薩德

韓國公營電視有講陳彥霖 訪問埋吹哨警察話上面唔準查

淨係香港咁多propaganda 先兜到話死因存疑 根本外國一睇就知係謀殺

連中國市場都wfc，香港市場算係乜

樓主pin呢個

本身都係army

想買

我係army 呀

雖然唔鐘意防彈
但搞又反中又撐港真係幾抵死嘅
方時赫完全唔care班垃圾支那人真係睇到我好爽

呢獲真係多謝小粉紅

We connected
감사합니다

BTS

可以聽下 house of cards 134340 butterfly 或者2017以前d主打都ok 近幾年既主打個人覺得冇咁好聽 d歌比較流水式

人地市場價值大撚過咩eason＋周杰倫
果兩件奶共狗食屎啦

夠啦 bts紅遍全球 got7睇唔到車尾燈

黃色娛樂圈

講Black pink果part會唔會諗多咗

點睇CCTAI班弱能人士突然想奶BTS鞋底？

Pin this

反觀在香港本地成長的偽員，演員，歌手

近期比較啲新嘅Dynamite
之後Zero O’clock (要睇live, 泰亨好正佢啲表情一流)
We are bulletproof: the Eternal
Filter(jimin)
Singularity(V)
Make it right
Best of me
Home
Jamais Vs
Mikrokosmos
Pied piper
The truth untold
Airplane
134340
Love maze

日文歌推介
Let go(好撚正，要睇live)
Your eye tell(近期新歌好聽)

Bts啲歌其實幾好聽㗎

cls
我係咁同自己講係巧合
但係依家 我諗真係唔係巧合咁簡單

Run, Not Today, Just One Day, Black Swan, Fake Love
仲有Jin嘅Awake, Epiphany
媽呀數唔哂

舊年分手又反送中全靠佢哋啲歌先冇精神崩潰

Push

有料到

我係Army啊屌

我諗靜啲嘅抒情歌 / 比較早期嘅歌會比較入口啲
新歌大部份我都loop唔落，睇live跳舞多，舊歌會成個album聽
pewdiepie一開頭都係話spring day比較啱口味

日文歌都正

嘈返少少但唔係最嘈

少數會loop嘅新歌

嘈但係啲舞好正

好嘈好洗腦但好high嘅party歌

撐BTS
開始聽下佢地d歌

我鐘意move on
畢業歌、轉工歌咁

漏咗啲冇mv嘅

Blackpink幾時先生性 唔再奶共

係得yg都會繼續奶

之前怪錯你地

跟排成日 loop 個首Black Swan

Save me, 血汗淚好撚正

決定要加入ARMY了

估唔到要支持Kpop了

知錯了

SOTY: Dynamite

韓國防彈
香港溫拿

溫拿

Bts心諗關你班香港人咩事
唔好成日對號入座啦
就算佢哋真係借意諷刺 都無可能做到咁出面

對唔住。。之前恥笑你地

講咁多即係想話畀人知自己係私怨撚

你介紹嗰條 one drive 5TB link 問題喺邊有人解釋得好清楚，你即管繼續扮睇唔到扮大愛扮可憐博人同情

人哋幾千蚊文書機唔想畀錢買正版 windows
咁我推人用 linux 何罪之有？
一味屌人推垃圾但自己又講唔出咩大道理
同你討論簡直係浪費我時間

$200 即屌

USD

笑左咁多年會考5分，原來係Tommy陪我地行到最後

有料到
放棄中國市場真係好勇

一箱黎，IG見到仲有人放單支，有水

Ok唔反了

Pish

老野一問，邊度有得買佢支水

兒登仔一有位入就會自己意淫打飛機
記得之前watch dogs 3故事講示威抗爭
兒登仔就話抄香港抗爭
屌佢老味講到好似佢哋發明抗爭咁

一單還一單 扯咁遠把撚咩
呢單既事實就係小粉紅點狙擊都冇跪底
仲想點 要畫出腸講明支持香港先得？

彈仔

暗表支持又話人地吸血 香港人真係難服侍

防彈！防彈！

唔關事又點 總之係支那人對號入座就得 激到佢扎扎跳就好開心

以為真係有杯葛
特登去微博睇
話呢單野係港獨搞事
下面幾千個留言都無人罵BTS
個個話GD別有用心

仆街，等我買撚哂你啲貨